英國會議員金諾克：政府該向尋求定居英國的香港年輕人提供額外支援和制裁中國官員

唔怕呀祖 只怕賀婆

英國制裁冇晒聲氣